毒撚有冇資格有人緣?

其實毒撚人猿會唔會好?

利申:毒撚 人緣差 不過唔想以偏概全

有，我最鍾意撩啲毒撚，
唔覺意請佢地食吓波餅佢地都開心死

有冇咁堅啊